\section{Austrálie -- Kapodastr}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\ch{Emi}Pojď se mnou a uvidíš dálku modravou,\\
\ch{G}pojď se mnou a budem spolu \ch{Emi}spát,\\
\ch{Emi}pod širákem, ve stanu i v drahých hotelích,\\
tam \ch{G}všude budem spolu usí\ch{Emi}nat.

\ch{D}Slunko zhaslo, noc se blíží,\\
\ch{C}vylézají hadi štíři,\\
\ch{D}posedět a poklábosit\\
\ch{F}přišel i pan \ch{G}mravkolev.

\refrendef\\
\ch{C}Tak hop do poste\ch{G}le\\
dřív než tě \ch{C}něco seže\ch{G}re,\\
pavouk sklíp\ch{C}kan\\
nebo snad \ch{G}jedovatý \ch{D}had,\\
tak \ch{C}rychle do pe\ch{G}řin,\\
do rána \ch{C}zbývá pět ho\ch{G}din,\\
snad ti sti\ch{C}hnu dokázat\\
\ch{G}jak jen tě mám \ch{D}rád.\\
\refrenend

{\it Sólo na půlku}

\refren

Noc za nocí, dno za dnem, plynou měsíce,\\
vzpomínám, když jsem byl ještě živ,\\
když jsem se šel koupat mezi hejno čtyřhranek\\
a před tím vypil rum a deset piv.

\refren

\clearpage
